入嚟一齊唱下歌

我先，求指點

有冇人啊

唱得唔錯

今晚擺上嚟
等緊巴士番屋企

等你

多謝老細

唱多幾首啦，幾好聽

有咩想聽？

我想聽張三的歌

比比鳥首夠鐘

無條件

無聽過，聽熟左錄比你

沖完涼錄

經過一些秋與冬

多謝巴打
首歌聽到就黎識調轉背

下個會更好

副歌唱到抄哂車咁

原諒我走音

單春啲歌真係好難唱

我無聽過 但知道會好多雜音
見諒 我聽親自己把聲都會好唔舒服

上唔到高音可以點練

Ok啊你，好想去學唱歌啊我

細細個成日聽到啲主題曲就跟住唱 所以音準大致上都可以
想練高音第一步係要學識放鬆喉嚨先 Google應該幫到你

聽唔到既